林鄭月婆你塊面無嘢吖嘛，希望無震傷你

林鄭又食多一巴，今次仲係天主教香港教區輔理主教夏志誠大巴大巴車埋去

抵撚死

跪求天主教區落聖旨
禁止林鄭再領聖體

如果林鄭有去教堂，唔知佢會點面對教友，醜到出煙

佢去地獄啦 去咩教堂 就黎7月14啦 祝佢屋企百鬼夜行

林鄭月娥咁要面 我驚佢抑鬱

特別當中有很多年輕人，如果他們的情緒被激發，會做出甚麼行動，是難以估計。

我自己癲起上黎自己都驚！
林奠唔好迫我地